香港傳媒《頭條日報》報導：朱瑟里諾預言港澳受超強颱吹襲

山竹」風力一度達至每小時250公里，是本港及澳門有記錄以來最強颱風，多份報章均以「滿目瘡痍」來形容港澳兩地被強颱風吹襲後的景象，用詞旱見。

我想透過這個平台多謝一班澳門粉絲，自去年（2017年）年底朱瑟里諾教授於在澳門FB群組周年聚會提及2018年將有一個強颱吹襲港澳後，部份很有心的粉絲親身走訪去年「天鴿」受災較嚴重的商戶、店主，告訴他們來年2018年澳門將可能再一次受強颱吹襲，勸他們早作準備，並且講解信息是來自一名巴西預言家朱瑟里諾。

直至2018年7月15日，我們收到一封預言信，得知強颱於9月14日將吹襲澳門，粉絲帶同信息再次走訪有關商戶、街市，呼籲他們做好防颱措施，東主也認得他們半年前的到訪。颱風過了，得知大部份聽過這信息的商戶都能大大減低生命危險及財物損失，感恩！

我想沒有太多人知道有班「無名英雄」在背後做了那麼多有意義的事。我再次感謝那些澳門粉絲的無私付出，亦希望各地政府日後繼續以處理「山竹」的心態及行動去保障市民的生命！

報導連結：